任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

連登仔見到李桂華表示震驚

推

佢應該改姓屈

同上年紅磡火車出軌亂屈係學生做既一樣

方同學支槍佢告到未

啲狗都認左佢有用過間學校黎演習
SOURCE:

咁多人演習咁多次都可以唔知入面有爆炸品

仲要竟然係由4個學生唔洗一日就發現

如果唔係鳩屈作故仔既話，呢班毅進狗既視力同智力真係好有限

平時隨地痾
無入過廁所

叫黑警搵人係鬧市放氣油彈啦，跟住用電光火石既速度拉人，咁就有晒籍口話有恐怖分子可以用緊急法反正班黑警又唔係未試過自編自導自演

唔記得左佢地係狗黎

佢係咪劇本組

又係喎

一人一backup

屈桂華 佢導演既大作一年有幾多套